美女主持人左岩結婚了嗎？褲襠凸起既視感

在浙江衛視的時候，左岩主持的很多節目，因此人氣增加了不少。左岩一度還是網友熱扒的對象，不僅其個人資料，就連私生活也成為大家關注的焦點，那麼，左岩結婚了嗎？

憑藉着靚麗的外型和伶俐的口才，左岩曾是浙江衛視繼朱丹之後，着力打造的另一位美女主持人。因為靚麗的外型，左岩亮相很多節目時都會被介紹為「美女主持人」，關於左岩的個人資料下面我們就來詳細了解下。

2007年，左岩開始主持浙江衛視《男生女生》節目。2009年，左岩主持了美食節目《爽食行天下》。2012年，左岩出演了魔幻愛情片《秘密花園》。2014年，左岩加盟江蘇衛視並開始主持《非常了得》節目；同年，左岩還自創翡翠品牌臻陽珠寶並跨入女企業家行列，同時她也獲得了「NGTC翡翠鑑定師」資格證書。

左岩個人資料

中 文 名：左岩

國 籍：中國

民 族：滿族

出 生 地：黑龍江省雙鴨山市

出生日期：1985年8月23日

星 座：處女座

血 型：AB型

身 高：168cm

體 重：52kg

職 業：主持人、演員

畢業院校：浙江傳媒學院、上海戲劇學院

代表作品：愛唱才會贏、時尚美妝、中華好詩詞

美女主持人左岩結婚了嗎？左岩的褲襠凸起的照片

原文網址：

係右啱

咁右岩呢

Show Blocked User - 紅不紅

返百度貼吧啦

關香港人撚事咩仆街
po個聽都未撚聽過嘅支那偽人喺度把撚呀
死返去支那賤畜論壇同你班同胞J 撚飽佢啦冚家鏟

因為樓主同一班五毛生｢左癌｣

咁關唔關右慈事?

收嗲啦5P狗 右慈

又content farm
你分d 比我我幫你click

我有得分錢 我死全家點話

唔好扮唔明呢個post係咩意思啦 on9仔